**Servidor de prueba**

URL: http://45.33.21.87/sigillum/ \
Usuario: rdchs.25@gmail.com \
Clave: 123456

En caso se desee crear un nuevo usuario, es necesario primero registrar un representate al cuál se asignará un usuario. 